賓周定丙朗作用大啲

賓
丙

10-1丙

我朗真係差過賓周？

你朗冇賓周 女都冇得屌呀

你朗冇賓周 波都冇得掂啊